「討論非分化引戰」連續既不合作運動同屌票冇分別

因為我前幾個post
見到過幾日有計劃不合作運動
想講下個人意見

首先我覺得不合作運動主要係希望癱瘓香港既運作迫使政府進行妥協
其次令到不關心政治既人了解發生咩事情

首先係主要目標令政府妥協
係呢一刻政府絕對唔會妥協
但其實係好事
香港人係善於妥協 善忘 （冇惡意）
政府即使妥一半協 運動都有可能完結
所以雙方企硬唔係咩壞事
我地唔能夠妥協
絕對冇下次機會比香港人再次團結起來（我都好想將來比人拎出黎鞭屍）
其次係政府冷處理事件
咁係仲衰
情況會變成返工既人不滿抗爭既人
我唔係話所有返工既人都係港豬
但港豬只會係你傷害到佢利益果陣衝出黎屌鳩你
成為你既敵人

呢點對應返次要目標
比唔關心政治既人了解咩事
我相信總有人會開始正面咁了解咩事
同埋真係好多人明白發生咩事
（發夢果陣正面既支持真係多於批評）
即使係咁 我地都唔應該將所見既片面當係全部
因為可能有手足朝早塞比人屌足成日
我地要理性d去睇整個運動
當你偶然傷害到中立既人既時候
雖然佢唔係同路人
但都只係話阻到佢地
而唔係用實質行動去反對我地
我地要明白呢個方式長期去做係樹立緊敵人
我唔係話要過份重視民意
但唔可以令運動變成係傷害市民既行為
佢地重視眼前利益多於較虛無又重要既自由同民主
但都係咁既原因香港先發展到今日咁

我地要明白呢次係長期運動
市民仲未有革命既心態同準備係冇可能短時間取勝
咁既情況係需要外國助攻
用屌票既方式講
你班人連流血傷亡 革命既心都未準備好
想打贏軍政府？

我地用不合作運動迫人站邊 好大機會推佢地成為真正既敵人

簡單講連續不合作運動係要短時間內決定勝負既方法
勝算又唔算高 點解唔試下其他方法先？

而琴日比較重要既係機場真係幾重要
不如你搞遊客
遊客唔親中唔親你
佢地會睇真正新聞而唔係紅媒
對比返不合作運動
我覺得理想好多

唔知我諗法有冇好大錯處 希望大家理性討論下

推

推 冇人

定其實冇人諗住做
個group係fake

最後一推